截數日原來都幾陰濕

話說我上月中簽左smt個plan
扣埋回贈應該係2百幾
但點知最後出黎個數變左4百幾蚊
跟住我問返sales先知原來頭果期唔夠一個月無回贈 所以要硬食正價
原來電訊商可以用截數日=/=開plan日 用唔夠一個月無月費回贈 咁樣屈你食一期差價

呢啲係美國一定畀人告鳩佢
香港？

轉台成日用呢啲收十三個月喇

所以電訊供應商老細都咁有錢

美國可以集體訴訟香港呢

香港消費者賤過地底泥
apple 全球有得退貨香港冇得退貨
Samsung LG 死機全球整香港唔整

其實點解截數日=/=開plan對消費者咁唔公平
消委會/通訊局都無咩行動？

除左hkbn,其它台都係特登合約日和截數日分開唔同日子扼多一個月

其實你可以要求截數日同合約日係一樣

點解唔係政府規管佢地唔比佢地咁玩

同樓主一樣 食咗一個月
不如去消萎會屌吓?

簽左約
可以點屌

吓？一個係官一個係商，你諗到咩成語？

咁佢個約係寫$138一個月㗎嘛
關截數日撚事 終之我一個月係俾$138

定係寫撚咗喺約入面?

人地識玩過你啦

屌那星
當交學費

其實冇理由default唔一樣。

我會打上台

打左啦
佢話唔夠一個月果期無得回贈

238 個plan?

中過一次伏，自此以後每次上台都要求2個日子都係一樣/截數日遲合約期一日

上台連出機預繳再回贈呢d Plan 去到最尾轉台既話都一定會有呢個問題

以為上台出埋部機有時會平幾舊啦，但最尾咪又係輸返比佢

所以情願出去買機再上sim only好過